元朗人連遊行都唔准，仲應唔應該仲住呢度

出去遊行，返黎會俾人打
係元朗唔俾遊行，俾人出左反對通知書

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由！

好耐都冇試過戒嚴宵禁啦

恆香在香港自設工場，每天製作老婆餅超過25,000個，其工場開放予團體參觀;而一些旅行團亦把恆香作為旅遊點之一。恆香亦在香港其他地區設有分店。1999年，恆香取得香港十大品牌獎項。恆香的老婆餅，70多年前與現在一樣仍以柴做燃料及手工製造，香噴噴的酥皮包著軟滑的冬蓉餡，甜而不膩，滋味無窮。